假設免費 OS X 定linux

正皮linux
負皮 os x

pish

OS X
用左hackintosh 幾年

macOS

osx不嬲都免費，裝左合唔合法同埋用唔用到係另一回事

有心 customize 的話，Linux 無得輸，隨心所慾。
唔想煩直接有得用，用 OS X (macOS) 唔會錯。

利申，中學開始用 Linux，之後出黎做野用左幾年 OS X，後來轉返用 Linux。

OS X 大勝

os x 好似好多野都冇得郁

Open Source都冇想就同Linux鬥

both

apps developer, mac os
entertainment, mac os
hacking, linux

done

Linux 全部 app 都係free 有錢想買隻手工好啲嘅 paid app 都唔得
焗住用 mac os

而家唔係錢既問題, 係人地Linux open source晒畀你自己搞, 你自己都唔識改, 只能怪你無能. Savvy?

Linux 全部app都係free

井底到

佢可能誤解咗 open source = free!

free and freedom

OS X免費係for Mac機用
裝落PC到已經違反左OS X個EULA

唔理啦
有adobe用有itunes用就kai針架啦，邊個會理合唔合法

五十步笑百步

等曾特首上馬, 你地班友仔就知味道!